我現在正式宣佈起底已經無用

佢哋喺條街度打人都唔會理人哋點諗
當幾十人一齊俾人起底佢哋都唔會覺得有問題
唔好再嘥時間係啲戇鳩到
唔好唔記得果五個訴求
重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

我冇嘢講

我要見律師

我覺得就算冇用都要所有人知到呢條撚樣係邊個
好過乜都唔做

支持，但係底一樣要起

我無野好講

但係啲人太Focus啲藍絲

唔好Off topic

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

有一個藍絲負評

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

其實第四項已經會追究佢哋
嗰時起佢哋底都唔遲

佢哋其實驚你周圍貼個人資料，俾老婆仔女街坊見到你話甘唔甘
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

但係你覺得佢哋會理咩

表面上冇事，但實際上班友驚到瀨屎